{"get":"fixtures","parameters":{"id":"1196543"},"errors":[],"results":1,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"fixture":{"id":1196543,"referee":"Clement Turpin, France","timezone":"UTC","date":"2024-04-30T19:00:00+00:00","timestamp":1714503600,"periods":{"first":null,"second":null},"venue":{"id":700,"name":"Allianz Arena","city":"M\u00fcnchen"},"status":{"long":"Not Started","short":"NS","elapsed":null}},"league":{"id":2,"name":"UEFA Champions League","country":"World","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/leagues\/2.png","flag":null,"season":2023,"round":"Semi-finals"},"teams":{"home":{"id":157,"name":"Bayern Munich","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/157.png","winner":null},"away":{"id":541,"name":"Real Madrid","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/541.png","winner":null}},"goals":{"home":null,"away":null},"score":{"halftime":{"home":null,"away":null},"fulltime":{"home":null,"away":null},"extratime":{"home":null,"away":null},"penalty":{"home":null,"away":null}},"events":[],"lineups":[{"team":{"id":157,"name":"Bayern Munich","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/157.png","colors":{"player":{"primary":"fdfcfc","number":"f90606","border":"fdfcfc"},"goalkeeper":{"primary":"faff05","number":"ffffff","border":"faff05"}}},"formation":"4-2-3-1","startXI":[{"player":{"id":497,"name":"Manuel Neuer","number":1,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":502,"name":"Joshua Kimmich","number":6,"pos":"D","grid":"2:4"}},{"player":{"id":2897,"name":"Min-jae Kim","number":3,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":175,"name":"Eric Dier","number":15,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":545,"name":"Noussair Mazraoui","number":40,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":1157,"name":"Konrad Laimer","number":27,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":511,"name":"Leon Goretzka","number":8,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":644,"name":"Leroy San\u00e9","number":10,"pos":"M","grid":"4:3"}},{"player":{"id":522,"name":"Thomas M\u00fcller","number":25,"pos":"M","grid":"4:2"}},{"player":{"id":181812,"name":"Jamal Musiala","number":42,"pos":"M","grid":"4:1"}},{"player":{"id":184,"name":"Harry Kane","number":9,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":126530,"name":"Daniel Peretz","number":18,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":498,"name":"Sven Ulreich","number":26,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":1149,"name":"Dayot Upamecano","number":2,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":8,"name":"Rapha\u00ebl Guerreiro","number":22,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":509,"name":"Alphonso Davies","number":19,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":286639,"name":"Bryan Zaragoza","number":17,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":510,"name":"Serge Gnabry","number":7,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":328033,"name":"Aleksandar Pavlovi\u0107","number":45,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":275,"name":"Eric Maxim Choupo-Moting","number":13,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":270510,"name":"Mathys Tel","number":39,"pos":"F","grid":null}}],"coach":{"id":40,"name":"T. Tuchel","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/40.png"}},{"team":{"id":541,"name":"Real Madrid","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/541.png","colors":{"player":{"primary":"0d0d0d","number":"ddc048","border":"0d0d0d"},"goalkeeper":{"primary":"020202","number":"ffffff","border":"020202"}}},"formation":"4-3-1-2","startXI":[{"player":{"id":47400,"name":"Andriy Lunin","number":13,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":757,"name":"Lucas V\u00e1zquez","number":17,"pos":"D","grid":"2:4"}},{"player":{"id":2285,"name":"Antonio R\u00fcdiger","number":22,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":735,"name":"Nacho Fern\u00e1ndez","number":6,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":653,"name":"Ferland Mendy","number":23,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":756,"name":"Federico Valverde","number":15,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":1271,"name":"Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni","number":18,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":752,"name":"Toni Kroos","number":8,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":129718,"name":"Jude Bellingham","number":5,"pos":"M","grid":"4:1"}},{"player":{"id":10009,"name":"Rodrygo","number":11,"pos":"F","grid":"5:2"}},{"player":{"id":762,"name":"Vin\u00edcius J\u00fanior","number":7,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":730,"name":"Thibaut Courtois","number":1,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":2273,"name":"Kepa Arrizabalaga","number":25,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":736,"name":"Fran Garc\u00eda","number":20,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":372,"name":"\u00c9der Milit\u00e3o","number":3,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":754,"name":"Luka Modri\u0107","number":10,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":2207,"name":"Eduardo Camavinga","number":12,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":291964,"name":"Arda G\u00fcler","number":24,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":748,"name":"Dani Ceballos","number":19,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":744,"name":"Brahim D\u00edaz","number":21,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":18907,"name":"Joselu","number":14,"pos":"F","grid":null}}],"coach":{"id":2407,"name":"C. Ancelotti","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/2407.png"}}],"statistics":[],"players":[]}]}