{"get":"fixtures\/lineups","parameters":{"fixture":"1038285"},"errors":[],"results":2,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"team":{"id":798,"name":"Mallorca","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/798.png","colors":{"player":{"primary":"cc0000","number":"ffffff","border":"cc0000"},"goalkeeper":{"primary":"022fb6","number":"ffffff","border":"022fb6"}}},"formation":"5-3-2","startXI":[{"player":{"id":2814,"name":"Predrag Rajkovi\u0107","number":1,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":26302,"name":"Pablo Maffeo","number":15,"pos":"D","grid":"2:5"}},{"player":{"id":46738,"name":"Martin Valjent","number":24,"pos":"D","grid":"2:4"}},{"player":{"id":46733,"name":"Antonio Ra\u00edllo","number":21,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":403,"name":"Matija Nastasi\u0107","number":2,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":920,"name":"Toni Lato","number":3,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":46742,"name":"Dani Rodr\u00edguez","number":14,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":414,"name":"Omar Mascarell","number":5,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":47336,"name":"Sergi Darder","number":10,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":50048,"name":"Vedat Muriqi","number":7,"pos":"F","grid":"4:2"}},{"player":{"id":46751,"name":"Abd\u00f3n Prats","number":9,"pos":"F","grid":"4:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":1701,"name":"Manu Morlanes","number":8,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":2001,"name":"Cyle Larin","number":17,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":2610,"name":"Giovanni Gonz\u00e1lez","number":20,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":1920,"name":"Nemanja Radonji\u0107","number":23,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":293604,"name":"Javi Llabr\u00e9s","number":19,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":61142,"name":"Dominik Greif","number":13,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":46657,"name":"Nacho Vidal","number":22,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":181582,"name":"Jos\u00e9 Copete","number":6,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":37639,"name":"Siebe Van Der Heyden","number":4,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":1687,"name":"Jaume Costa","number":11,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":190485,"name":"Samuel Costa","number":12,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":107194,"name":"Antonio S\u00e1nchez","number":18,"pos":"M","grid":null}}],"coach":{"id":null,"name":null}},{"team":{"id":530,"name":"Atletico Madrid","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/530.png","colors":{"player":{"primary":"5ecfa5","number":"000107","border":"5ecfa5"},"goalkeeper":{"primary":"000000","number":"ffffff","border":"000000"}}},"formation":"3-4-2-1","startXI":[{"player":{"id":29,"name":"Jan Oblak","number":13,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":20,"name":"Axel Witsel","number":20,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":31,"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez","number":2,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":2669,"name":"Mario Hermoso","number":22,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":2280,"name":"C\u00e9sar Azpilicueta","number":3,"pos":"M","grid":"3:4"}},{"player":{"id":336594,"name":"Pablo Barrios","number":24,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":50,"name":"Koke","number":6,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":136117,"name":"Rodrigo Riquelme","number":17,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":753,"name":"Marcos Llorente","number":14,"pos":"F","grid":"4:2"}},{"player":{"id":126936,"name":"Samuel Lino","number":12,"pos":"F","grid":"4:1"}},{"player":{"id":53,"name":"\u00c1ngel Correa","number":10,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":6503,"name":"Nahuel Molina","number":16,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":2472,"name":"Rodrigo de Paul","number":5,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":59,"name":"\u00c1lvaro Morata","number":19,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":22225,"name":"Reinildo Mandava","number":23,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":39,"name":"Stefan Savi\u0107","number":15,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":42642,"name":"Hora\u021biu Moldovan","number":1,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":333379,"name":"Antonio Gomis","number":31,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":915,"name":"Gabriel Paulista","number":4,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":340154,"name":"Arthur Vermeeren","number":18,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":48,"name":"Sa\u00fal \u00d1\u00edguez","number":8,"pos":"M","grid":null}}],"coach":{"id":null,"name":null}}]}