{"get":"fixtures\/lineups","parameters":{"fixture":"1183872"},"errors":[],"results":2,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"team":{"id":601,"name":"Austria Vienna","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/601.png","colors":{"player":{"primary":"49317e","number":"ffffff","border":"49317e"},"goalkeeper":{"primary":"ffff00","number":"000000","border":"ffff00"}}},"formation":"3-4-1-2","startXI":[{"player":{"id":495,"name":"Christian Fr\u00fcchtl","number":1,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":7139,"name":"Johannes Handl","number":46,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":7353,"name":"Tin Plavoti\u0107","number":24,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":25201,"name":"Lucas Galv\u00e3o","number":3,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":7528,"name":"Reinhold Ranftl","number":26,"pos":"M","grid":"3:4"}},{"player":{"id":7681,"name":"Manfred Fischer","number":30,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":323132,"name":"Moritz Wels","number":37,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":280335,"name":"Frans Kr\u00e4tzig","number":41,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":7453,"name":"Dominik Fitz","number":36,"pos":"F","grid":"4:1"}},{"player":{"id":7657,"name":"Andreas Gruber","number":17,"pos":"F","grid":"5:2"}},{"player":{"id":263689,"name":"Muharem Huskovi\u0107","number":9,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":202548,"name":"Manuel Polster","number":11,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":202501,"name":"Fisnik Asllani","number":10,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":277305,"name":"Romeo Vu\u010di\u0107","number":27,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":1720,"name":"Marvin Potzmann","number":19,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":7428,"name":"Mirko Kos","number":99,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":70363,"name":"Marvin Martins","number":66,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":7447,"name":"Matteo Meisl","number":40,"pos":"D","grid":null}}],"coach":{"id":18640,"name":"M. Wimmer","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/18640.png"}},{"team":{"id":618,"name":"SCR Altach","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/618.png","colors":{"player":{"primary":"ffffff","number":"000000","border":"ffffff"},"goalkeeper":{"primary":"ff6f00","number":"ffffff","border":"ff6f00"}}},"formation":"3-4-2-1","startXI":[{"player":{"id":7134,"name":"Alexander Eckmayr","number":31,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":280686,"name":"Pascal Juan Estrada","number":22,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":25146,"name":"Lukas Gugganig","number":5,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":7701,"name":"Paul-Friedrich Koller","number":15,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":14800,"name":"Jan Jur\u010dec","number":28,"pos":"M","grid":"3:4"}},{"player":{"id":7441,"name":"Vesel Demaku","number":14,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":25612,"name":"Lukas J\u00e4ger","number":23,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":412049,"name":"Mohamed Ou\u00e9draogo","number":29,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":19792,"name":"Mike-Steven B\u00e4hre","number":8,"pos":"F","grid":"4:2"}},{"player":{"id":7582,"name":"Lukas Fadinger","number":30,"pos":"F","grid":"4:1"}},{"player":{"id":9795,"name":"Gustavo Santos Costa","number":20,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":119831,"name":"Leonardo Luka\u010devi\u0107","number":12,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":7682,"name":"Christian Gebauer","number":27,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":48854,"name":"Sofian Bahloul","number":11,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":19402,"name":"Atdhe Nuhiu","number":9,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":425349,"name":"Paul Piffer","number":33,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":203215,"name":"Felix Strauss","number":4,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":308125,"name":"Djawal Kaiba","number":13,"pos":"M","grid":null}}],"coach":{"id":9272,"name":"J. Standfest","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/9272.png"}}]}