{"get":"fixtures\/lineups","parameters":{"fixture":"1038278"},"errors":[],"results":2,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"team":{"id":530,"name":"Atletico Madrid","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/530.png","colors":{"player":{"primary":"f00000","number":"ffffff","border":"f00000"},"goalkeeper":{"primary":"000000","number":"ffffff","border":"000000"}}},"formation":"3-5-2","startXI":[{"player":{"id":29,"name":"Jan Oblak","number":13,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":20,"name":"Axel Witsel","number":20,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":31,"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez","number":2,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":2669,"name":"Mario Hermoso","number":22,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":6503,"name":"Nahuel Molina","number":16,"pos":"M","grid":"3:5"}},{"player":{"id":2472,"name":"Rodrigo de Paul","number":5,"pos":"M","grid":"3:4"}},{"player":{"id":50,"name":"Koke","number":6,"pos":"M","grid":"3:3"}},{"player":{"id":753,"name":"Marcos Llorente","number":14,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":126936,"name":"Samuel Lino","number":12,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":53,"name":"\u00c1ngel Correa","number":10,"pos":"F","grid":"4:2"}},{"player":{"id":56,"name":"Antoine Griezmann","number":7,"pos":"F","grid":"4:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":136117,"name":"Rodrigo Riquelme","number":17,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":336594,"name":"Pablo Barrios","number":24,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":2280,"name":"C\u00e9sar Azpilicueta","number":3,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":48,"name":"Sa\u00fal \u00d1\u00edguez","number":8,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":42642,"name":"Hora\u021biu Moldovan","number":1,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":333379,"name":"Antonio Gomis","number":31,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":22225,"name":"Reinildo Mandava","number":23,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":340154,"name":"Arthur Vermeeren","number":18,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":59,"name":"\u00c1lvaro Morata","number":19,"pos":"F","grid":null}}],"coach":{"id":1595,"name":"D. Simeone","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/1595.png"}},{"team":{"id":531,"name":"Athletic Club","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/531.png","colors":{"player":{"primary":"e51010","number":"ffffff","border":"e51010"},"goalkeeper":{"primary":"00f1ff","number":"ffffff","border":"00f1ff"}}},"formation":"4-2-3-1","startXI":[{"player":{"id":47270,"name":"Unai Sim\u00f3n","number":1,"pos":"G","grid":"1:1"}},{"player":{"id":47278,"name":"Daniel Vivian","number":3,"pos":"D","grid":"2:4"}},{"player":{"id":47271,"name":"Yeray \u00c1lvarez","number":5,"pos":"D","grid":"2:3"}},{"player":{"id":183849,"name":"Aitor Paredes","number":4,"pos":"D","grid":"2:2"}},{"player":{"id":47276,"name":"\u00cd\u00f1igo Lekue","number":15,"pos":"D","grid":"2:1"}},{"player":{"id":47007,"name":"I\u00f1igo Ruiz de Galarreta","number":16,"pos":"M","grid":"3:2"}},{"player":{"id":182617,"name":"Be\u00f1at Prados","number":24,"pos":"M","grid":"3:1"}},{"player":{"id":47294,"name":"I\u00f1aki Williams","number":9,"pos":"M","grid":"4:3"}},{"player":{"id":128398,"name":"Oihan Sancet","number":8,"pos":"M","grid":"4:2"}},{"player":{"id":183799,"name":"Nico Williams","number":11,"pos":"M","grid":"4:1"}},{"player":{"id":47291,"name":"Gorka Guruzeta","number":12,"pos":"F","grid":"5:1"}}],"substitutes":[{"player":{"id":898,"name":"Ander Herrera","number":21,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":2672,"name":"Iker Muniain","number":10,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":30510,"name":"\u00c1lex Berenguer","number":7,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":47418,"name":"Mikel Vesga","number":6,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":47282,"name":"Ra\u00fal Garc\u00eda","number":22,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":183848,"name":"Julen Agirrezabala","number":13,"pos":"G","grid":null}},{"player":{"id":182641,"name":"Imanol Garc\u00eda de Alb\u00e9niz","number":19,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":313025,"name":"Hugo Rinc\u00f3n","number":32,"pos":"D","grid":null}},{"player":{"id":47281,"name":"Dani Garc\u00eda","number":14,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":332308,"name":"Unai G\u00f3mez","number":30,"pos":"M","grid":null}},{"player":{"id":104853,"name":"Asier Villalibre","number":20,"pos":"F","grid":null}},{"player":{"id":288525,"name":"Malcom Ares","number":23,"pos":"F","grid":null}}],"coach":{"id":1582,"name":"Ernesto Valverde","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/coachs\/1582.png"}}]}